早晨

起身扮工未

失眠就死

早

新界牛屎佬先要咁早起身預備

新界牛表示番新界

玩咁撚大？
屯門去將軍澳定將軍澳去屯門

返半日